想贏？BE WATER 唔夠，我地要 BE RIVER

(本人冇連登AC，借FD嘅一用)
香港人係呢幾個月輸得太多。我哋最有抱負，最想擁抱自由嘅年青人，比班仆街每一個星期拉一百幾十。我驚好快我地就抗爭唔到落去，最後失敗收場，咁又點對得住為我地犧牲嘅人 。我好想我地成功，我地一定要一齊成功!

其他PO 都有講過，我地而家慢慢地同我地初心行遠左。我地嘅策略係BE WATER，但係我地而家已經變左BE FIRE。

我地BE WATER嘅策略唔單只係對警犬，BE WATER 係可以應用於整場革命。

水，一滴力量非常弱小， 再大嘅水滴，著地有幾響亮，一下子就消失。水要涓滴成河，河必須要夠大嘅面積收納雨水。
林鄭八月五行出黎得一個目的=分化。佢好老奸巨而且手段準確。失民心失天下，佢想大眾反對番我地轉頭，我地唔可以畀佢得逞。全個政府而家就係唔同你講法理，我順佢意同佢硬幹，我地就會被沖散。呢個幾星期激進活動太多，開始令和理非、淺黃、平民有離心。我地未來嘅行動要能夠令佢地安心行出黎，觀星/記者會/機場展覽/行街等等 同激進行動盡量要平衡。要廣納支持人士同佢地嘅行動力。

水係能夠繞過障礙到達下遊目的地。前面有舊石，非常討厭，但係要到達終點，只能夠唔理佢咁多，以不斷嘅阻力去摧毀，但不作停留，同時向最終目的地沖去。
警犬係仆街，大家而不得燒死佢地。佢咬你一下，我打你大力d，佢又再大力d咬你，你搞埋佢個狗竇，佢仲更加痴左咁黎咬你添。如果香港可以自由買賣軍火，我地係咪去冧佢班仆街？當殺哂喇then what? 我地革命將變成“成功殺滅犬隻“，而主人仍然不痛不癢。對抗當中會產生仇恨，好正常，但仇恨唔會成為至勝關鍵。主力停留係警犬，我地好難接近理想地。

打狗唔係我重心，而香港叻嘅唔係打仗，打仗我哋一定輸， 唔輸畀香港警察都輸畀中國，贏唔到。我地有嘅係交際手腕，金融地位，國際性嘅特質，我地利用呢d唔同嘅方法去要挾政府。用最有文化同理據嘅方法繼續向世界出法。犯左咩警例?你做D咩ON9野我幫你整MEME。 係國際人權公約下侵犯左咩人權? 政府之間嘅利益輸送，繼續登報，英文文宣。最好講到全世界都知我地個政府同第三世界個d政府無咩分別，就睇下有幾多外資仲敢黎香港投資。

河水流一日係唔會對地勢產生任何變化，BE WATER 係長期以強大嘅單一力量改變現狀。太多分支最後會慢慢冇左河嘅型態同優勢。
香港警察同其他國家嘅比係上黎都算好蝦，而且成日team kill。只要未至於令事態失控，中國就冇位入，以第三方勢介入，到時警、黑、共三面受敵真係屌唔住。我地攻擊力度會影響到成敗。真係BE WATER，當日有Impact 就可以，不戀戰，搞你兩野就算(真係算)，下次再搞過，今日用盡氣力，人丁，長途賽中我地會節節敗退。當一年、兩年都長期有不同種類嘅impact，成效會更大。你覺得政府驚三四個月嘅對抗定係細水長流嘅影響？

流水作業係長戰嘅有效方法，不同工序前後接駁進行。勇武日日咁對抗，比人拉，冇得休息重組，已經Overload。不同類別抗爭手法交替，我地先可以令更多人參與，亦令另一組別有更多時間儲足夠水量增強下次出戰嘅阻力。同扑野差唔多啦，節奏慢咪搞得耐D。政權有一個，我地有千千萬萬粒滴水。

清澈嘅河流帶來生機，反之係唔會吸引到生命物嘅注意同喜愛。水要保持一定嘅清潔度，而清澈嘅水要流進每家每戶，penetration is key。
係吖我都心諗 “DLLM，政府你不仁我不義，你無差別攻擊，我都識”。呢個係我個人嘅私慾。係現世代搞得革命，就要有搞革命嘅能耐。你再仆街我依然團結地以高水準對抗，逆權而上，咁先可以贏得掌聲同支持。聽落好似弱弱的，但呢個其實先至係我地嘅優勢。WATER 係淋呀，but now, water can flow or it can crash，縱然柔弱但我依然堅持下去，沉住氣。例如你無差別打市民，我又無差別燒紀律部隊宿舍，你無賴我跟你無賴，鼻子被牽住，慢慢就會走題。要同社會講公義，首先我地自己要有公義。

Penetration is key。搞革命基層必須受照顧/注重，佢地可以係我地最大嘅阻力或助力，我地做事要有滲透力/渲染力。佢地真係未必知亦未必理解，因為無人教佢地。佢地只係知佢唔返工，飯都無得食，其他野都係次要。我地要玩經濟，罷市，係針對中資/企業唔係良心港商/小商戶。試想如果佢心諗 “嘩你班仔每次出黍我都有生意喎!” 你估佢支唔支持你?有冇耐性聽你講野?

種種BE WATER 嘅戰略，令我地強大、靈活、不失方向，收納到擴大嘅民意，更加多嘅人，或更多地方願意申出緩手。

BE WATER MY FRIEND，LETS WIN THIS TOGETHER

推好文！！

幫推

幫手睇哂佢

四

五

六

be ocean

柒

八

九

十
認真推

我地要be river!

廢文
冇重點

真係
唔好比仇恨支配
要認清訴求
各手足
光復香港，時代革命

Be Ocean
Be Galaxy
Be Black Hole

Push

大家一齊為同一目標奮鬥

佢地真係未必知亦未必理解，因為無人教佢地。佢地只係知佢唔返工，飯都無得食，其他野都係次要。我地要玩經濟，罷市，係針對中資/企業唔係良心港商/小商戶。試想如果佢心諗 “嘩你班仔每次出黍我都有生意喎!” 你估佢支唔支持你?有冇耐性聽你講野?

同意 大家要不嫌其煩 向身邊親戚朋友多講
要有耐性 汲納遊離份子及政治冷感人士

成日收到藍絲傳D在現埸我們一大班人粗暴地圍D影相廢老嘅訊息. 這對民意有很負面影响的. 應要稍為冷靜低調呀.

香港 一定要贏！

自推

推